終於知道點解呂智恆永遠都係著雞翼袖！

邊鳩個問佢係咪冇衫著咁仆街
佢仲有多謝我地連登仔幫佢手拉票
你左野做實事既真係要多Ｄ宣傳下

邊個咁仆街問佢係咪唔夠衫著

１２：５５開始
邊個仆街仔問既認頭唔該

點解成日中間分界 幾時轉髮型

係喎
佢講野好斯文好ＳＨＹ
初選投ＯＭＤＢ個班我屌你老母個老母呀

屌你地唔回post班撚樣

思路好清晰

我恆QQ

起身幫呂智恆推多次

恆仔推埋今次幫你唔到喇